呢個世界係咪得泡狗寒星啲垃圾fans先會鳩叫

頭先坐閪鐵見冇乜嘢做就睇下有線新聞啦
睇下睇下就播到娛樂新聞
屌你老母好播唔播走去播啲寒星
啲fans仲要一味喺度鳩叫
差啲連耳都壟撚埋